周融而家真係串過馬撚

你無聽過揸住雞毛當令箭？

小融子

佢當撚左自己係笵太果個level

今日睇佢上唔清唔楚啲嘴臉真係
真係滿口歪理不斷滑坡

以為自己講咩都係岩 懶係語重心長 對狗眼懶係凌厲
我屌你老母呀 你係邊撚位呀傻仔

上帝要你滅亡

范婦人咪又喺一條出賣香港人嘅抽水閪

level點都高過呢件垃圾

條撚樣以為自己係下屆特狗當然之選

諒佢都唔敢

不過以為自己可以指點江山

2008年，政府在招聘香港電台廣播處長一職時歷經了兩次遴選，期間主動降低處長的學歷要求，容許沒有大學學位的人申請。此舉讓外間猜測是次「降格」招聘實為政府的「心水人物」度身訂造職位；其間，只有中七學歷的港台資深節目主持人周融盛傳為熱門候聘人[3]。

2008年2月25日，周融召開記者會高調宣佈自己申請廣播處長的職位，並狠批劉慧卿、張文光、麥麗貞等認為「降低入職要求是侮辱港台」的理論，是「學歷歧視」的表現。他為了反對這些「歧視」，決定申請此職；並指出，自己對港台有深厚感情，希望站出來帶領港台改變；認為個人的資歷有足夠資格出任廣播處長一職[4][5]。翌日，周融故意遲到於其主持的香港電台節目《千禧年代》，這是八年來的第一次，周融解釋，因他料到節目一開始會討論他申請廣播處長一事，所以先行避席；惟節目在第二小時才開始討論「周融應徵廣播處長」事宜。香港電台發言人表示，已向周融發出口頭警告；港台網上即時新聞中亦有報道周融遲到二十分鐘的消息[6]。

2008年8月7日，政府決定由開創港台電視部的資深傳媒人黃華麒出任廣播處長，周融落選。周融表示，黃出任是最適合不過，自己「拍馬都追唔上」，笑言如果知道黃參加遴選的話，自己就不會申請[7]。

見到條仆街就眼火爆

垃圾小人
一朝得志
中共權鬥殺埋身佢死左都未知咩事

頭先tvb新聞播咗少少佢係講清講楚嘅訪問，屌係咁話689條仆街做到嘢打擊港獨，主持人問佢啱啱dq果4個，邊撚個搞港獨，塊面西到呢，叫大家自己判斷on9到

真係睇到想打柒佢

唔講以為佢做咗英英個位

家陣串柒柒，建制大把人唔妥佢，咪留名等睇狗咬狗

矛盾之極!!!
話依家選特首最低條件係打擊港獨,
689入稟DQ 多4個人就好勁,
其他人唔夠膽講點做.
問佢嗰4 個人邊個係港獨,
佢又唔膽講, 叫人自己諗,
條友廢到咁都有位上

垃圾中坑既代表

俾件英奸走狗上到位真係

我都有睇佢上唔清唔楚
論點根本就自打嘴巴 up得就up

一開波話咩野 如果唔同港獨畫清界線
什至同佢地做朋友 咁俾人感覺係同一派
都係一樣支持港獨

跟住主持問佢
依家地區直選非建制拎到一半以上席位
咁係唔係代表左市民其實係支持佔中
點知條7頭話唔係 重申香港人係唔支持佔中
因為非建制都唔係打住支持佔中依個排頭黎參選
所以投佢地唔等於支持

我心諗屌你老母啦
大多數泛民都有參與佔中
又有去演練
投得佢地個D人 米姐係某個程支持囉

條友都on99 自打嘴巴

垃圾

佢做到特首都唔出奇

689後嘅傀儡？